唉 有無人未瞓

日日都半夜醒，仲要準時到三點就醒

Hello

你地係返夜 定都係失眠？

究竟點解會失眠 真係好煩

我就覺得係因為自己病，你呢？

慣性失眠？

呢個星期先開始，可能感冒掛
但又好似無咩關聯

Hello 失眠左成幾年 dklm

如果長期好似連登的夜鬼咁

你係咪半夜醒，定唔熟睡？

訓唔撚著 有時訓到又早醒

我不嬲都好早瞓 十二點半就瞓

我諗我都係 係呢個城市 個個人都有病

有無試過咩方法啊？例如 運動 浸浴...

報復性捱夜

我運動算多 成日一訓就好多嘢諗 人生好難...

咁乖仔
我就愈黎愈夜訓

咁你好報復下 都成四點

永遠都唔會中途醒 除非飲好多水
但就一個禮拜總有幾日失眠 持續左兩年好辛苦
買左5htp食覺得冇乜用 頭先又訂埋褪黑激素

諗住努力養生，但日日係咁醒 好灰
你唔洗返工咩？夜訓第二日完全無精神

晚晚都同自己講兩點就好收皮 但依家每晚都5點訓...

試下 聽下音樂 可能會啲

我就係呢排先中途醒，個人又有咳 有痰
好撚驚中左武肺

慣左

wfh搞到好精神

你日頭係咪好忙 無時間做自己嘢

係咪疑病症呀

試過 個腦到夜晚就好唔聽話

睇左醫生，佢話唔似中左，但又一日訓唔到 搞到我好想去驗
你呢？之前有無食過退黑色素？

可能你試下日頭運動到好攰，之後夜晚沖下熱水涼，整凍啲間房

冇 其實上網睇話會有副作用都搞到我卻步
但依家覺得最緊要搞返好個作息先 想點都試下先

hello same here夜闌人靜自然多嘢諗 晚晚都係咁 幾時先訓到呀唉...

當然唔食就最好 搞亂左 變依賴就麻煩

我成日只係得依段時間可以抖 起碼有啲私人時間 聽日仲要翻早shift

咁你快啲訓幾個鐘先啦 洽下都好

有時我會聽番達哥(我知好多人唔鍾意佢)但咁我會舒服啲但係因為佢把聲所以都係訓唔到

佢唔係藥唔會依賴的 不過都驚心理會有依賴 依家逼緊自己每日同一時間起身

琴晚淺眠隔一陣就會醒 用勁耐先訓得翻

聽佢把聲仲難訓到

你聽佢咪愈來愈精神

係但就會冇諗咁多野，靠啲光搞到自己眼攰..

仲有呢排有食VitaminB 雖然唔覺有咩幫助

數綿羊用係我身上有時係work的 但有時太多嘢諗 再數會仲更加心煩

試下中醫食療 可能同個肝有關(?)

你呢種要訓嘅壓力某程度會促使失眠

嗨 唔眼瞓 琴日晏晝4點先瞓醒

習慣咗日頭瞓覺☹️